文宣：警察喺機場扮示威者打救護同記者

同意
反對

請投票

推上熱門

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

811

唔駛同意 依個係事實

真個wor

警察講左會扮示威者
你憑咩用個屈字

唔好意思阻一阻

請文宣組做野pin返件事去721

813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

我地做得唔好係比黑警喺度搞風搞雨
下次大家要小心

[文宣] 公安單野..........

推

我自己睇到投票
個正負評數都幾有趣

同意

緊係同意

根本就係

呢個係事實

推比文宣睇

文宣好重要 真心

一定係同意
黑警放UC入黑社會都有賣毒品開片啦
話UC唔會做犯法野，三歲細路哥都唔信啦

洗走啲分化post
推上去

示威者唔會屌救護

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

反正我信

啱

721 811

係黑社會

我負責推到0950，之後有冇其他人接棒?

推到有文宣圖